我唔信咁都有相認

12:05 起飛
由北京去香港

前面對腳

已上木戈

已上木伐